# Deep_Learning

### *Confuse the AI LTD* 


## Before 
![cat](/img/catc.gif?raw="True")

## After 
![cat](/img/ccat.gif?raw="True")

- verovatnoca i statistika 
- memes 
- MXNET experimentation
- OpenCV +YOLOv3 linux
- Matplotlib za "lepe" grafike ( napomena naci fensi modul za grafike ) 

Neuron doctrine
https://en.wikipedia.org/wiki/Neuron_doctrine


Neural engineering
https://en.wikipedia.org/wiki/Neural_engineering
